【樓爆2018】新盤冇人買？旗下西營盤藝里坊‧1號只超額認購2.6倍

本月新盤開售潮爆發，恒基地產（00012）旗下西營盤藝里坊‧1號，截至昨午已錄逾180張入票，較下周三開售首批50伙超額認購逾2.6倍。

恒基物業代理營業（二）部總經理韓家輝表示，項目昨落實銷售安排，首輪銷售每名買家最多限買兩伙，發展商將於下周二下午三時截止接受認購。利嘉閣總裁廖偉強稱，公司向其中5名買家送贈分子料理優惠，總值5萬元。

食完分子料理，安心上路